早2日係咪德誠冠名讚助選港姐?

好囉, 宣傳易第3季終於有新女主角, 有無人知迷你倉個亞差係咪同女主角會結婚?